[臭雞團]刷票保皇狗 NGT 定極級強恥 16 期乞人憎啲‼️‼️

一隊搶我地 t8 第一位🖕
一隊搶我地 t8 猜拳位🖕

Except
由佳bb and 山根bb
他們是無辜的

why not both